marketing同常做咩架

marketing同常做咩架

諗計fing哂公司d錢

打手囉

洗哂公司d錢

無他，理論上，一個新產品既出現要經marketing呢個程序，謹此而已。
基本上，冗員。

Sale屎